不如大家真係入黎睇下前線手足點諗...

係Telegram 見倒e個channel 其實已經開左幾日 可能因為佢哋無上連登開post所以無乜人知

前線行動派睇法的channel：

佢哋一直有分享睇法意見 我覺得都幾貼近現實 同埋最基本得知幾樣野
1.手足真係對捉鬼幾介意 會心灰 今次對打擊佢哋打擊係幾大
2.盡力堅持 退無可退
3.希望香港人可以多d理解佢哋的諗法

以下為channel內容
--------------------------------------------
我地係一小隊前線抗爭者，或者大家俗稱既勇武派，其實我地從來唔會咁樣自稱，一來咁叫尷尬過關家姐，二來其實抗爭行到依個階段，即使唔係魔法師，只係裝飾師，甚至企前少少已經好大風險，被虐打不特止，仲隨時坐返幾年，所以我地會直接用前線行動派去稱呼自己同埋手足。

我地發覺一直以來坊間對前線行動手足並唔太理解，例如總覺得前線係一窮二白、基層人士、有勇無謀、無乜學識或者一定係學生，但其實我地隊員入面除左學生，都有專業人士，有人有車有樓上埋岸、亦都有人參與社運好多年。鑑於種種，於是我地就決定開依個頻道去分享行動派既心聲、意見、甚至係對香港政局、未來既憧憬、睇法，希望前線手足既聲音都可以進入到大眾。

其實我地都掙扎一段時間，因為公開發表始終有一定風險，但經過元旦遊行捉鬼事件後，我地最後都係決定成立依個頻道，等坊間可以接觸倒我地既睇法，或者表達我地對行動上既理解，咁大家既矛盾先會更加容易調和，日後既路將會愈來愈難走，小隊入面已經有不少人被逼退場，而我地亦都唔知堅持到幾耐，香港人已經係懸崖邊了，我地已經無互相指責既本錢，請大家務必要堅持落去，「光復香港，時代革命」。

前線行動派睇法的channel：

[url][/url]BTW 真係唔該大家唔好再捉鬼

【寧願放生一萬隻鬼，都唔好捉錯一位手足】

點解行動手足唔希望大家捉鬼？

其實元旦遊行既捉鬼事件一直令到我地耿耿於懷，因為捉鬼真 係會令行動派既風險增加好多，搞掂件事後手足必須迅速離開現場，每留係事發地點多一秒，被補機會就會多一分，如果仲要被困現場向大家解釋，甚至要除低面罩以表清白，其實同包車送去狗屋差唔多:police_car: 。

我明白大家會因為黑警嫁禍條氣唔順，但我地要知道每次既裝修、魔法，其實都係為左正義而做，係正當既行為，目的就係攻勢對家既勢力，作出物理上、心理上及金錢上既實質傷害，所以即使黑警扮市威者裝修，其實我地係十分歡迎，難得佢地做埋我地個份，大家亦都要盡快明白依類行動係合情、合理、正當並正義，達到思維上既革新:muscle::muscle::muscle: ！

#抗爭#評論

唔希望你地開

捉鬼事件最終都係演變成罵戰，依個亦都係強調唔好捉鬼既原因，因為民眾間既信任崩潰就好易潰散，抗爭亦好難維持落去，所以真係求下大家唔好再捉鬼。另外都希望大家尊重其他小隊的決定，始終佢地面對既壓力真係好大，有情感既波動都好正常。

至於我地現階段都唔會退出，否則都唔會開依個channel去分享我地既睇法， 而事已至此，不厭其煩咁希望大家經一事、蔡一智，明白捉鬼真係百害而無一利，每每用陰謀論既目光去睇各類行動，反而更容易進入敵人圈套，講真你問我哋有冇灰心 ，當然會有，有時會有種無人明白我地嘅感覺，但香港既氣數已經進入倒數階段，我地已經無任何後退既可能了。

#抗爭#評論

個gp好鬼下

點解咁講

因為唔岩聽

依啲gp任何人都開得，保持警惕，理性思考。唔需要大台

笑 jor 叫人唔好捉鬼 點知個留言就係話鬼 有d sad

點會咁樣開個channel
你想知佢地諗咩 自己上去問
前線係唔洗大台發言架

大家慣左 頂唔順就退場比人捉多最後一次鬼

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

鬼可以係勇武，都可以係和理非入面挑撥事段
總之用腦去對抗分化同唔好浪費精力捉鬼
對家就係想抗爭陣營沉迷討論鬼同捉鬼
最後全部人心灰意冷收皮

其實點解唔開得 我反而想問 根本所有言論都比人壟斷晒

鬼真係唔可以亂捉

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

因為要捉鬼

因為我覺得前線唔係官唔係部隊
係一個個普通既年青人 你自願上去一定接觸到
唔需要隔一個平台去表達自己

因為條友新ACC
起下底就明

講真. e家係佢想表達睇法 唔係其他人想接觸佢

推